其實要將黑狗中斷集會既事蹟做個詳細記錄 外國我估唔係好知咩事

其實每次都要強調返比人中斷和平集會
淨係講警暴打人已經冇乜新意
因為次次好明顯一多人就中斷你 等你聚唔到人
要解釋返黑狗侵蝕左香港人既集會自由
明正言順制裁晒全部狗

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.